無堅不摧摩二季

曼城跌晒watt ,
利記傷兵多，
曼聯阿仙奴都未夾好，
係車仔有得爭下

mma都唔駛出
輕鬆到

撞啱Kane 同孫興民今季都球王級表現

除非又俾英超班球証迫害

李城?

季季都差唔多咁勁架啦

摩 style

場場12M輕鬆3分

最重要係歐霸可以hea踢9踢，全力沖英超。

華dee carry 到幾場

巴利盧卡斯摩亞林尾拉個班後備都夠打入決賽啦

12碼城

再一次就真係變世仇

俾全盛蘇7史獨佢都拎唔到，
華Dee 麥迪臣應該都唔得啦

謝4跣腳又入渣土數
唔畀佢成長咗架咩話曬都喺蘇超儲過經驗

摩2係某隊破左處啦

Kane 個數據以為玩緊fm

頭幾場真係俾VAR逼害

今季擺明兩個都勁左

Kane幾時試過有咁多助攻 同son都冇試過喺射手榜爬頭爬咁耐

再嘈軌好似當年咁打爆你

摩佬話個年帶曼拎第二，
仲難過帶國米拎3冠，
個時以為佢講笑

大家可以早啲訓啦

今時今日，你拎C朗換son ,
摩佬都未必肯